沙大排緊隊交錢既同我入黎

好撚長龍呀屌

交個錢都咁撚辛苦

好多毒撚同mk妹